admin會唔會處理下解加密既人?

你整個加密mode都係想會員可以更加暢所欲言 唔洗驚住比登外人發現
但而家有啲人特登解密晒 唔尊重會員權利 會唔會處理下 例如加密過既唔可以就咁解密/即ban

pish

岩啊 煩撚到死

有無得成個post淨係比會員睇

邊到講過

無 我自己鳩估

罰佢地以後發言都自動加密

老老寶寶阿豬阿狗差佬記者全部都有ac啦